依首係咩詩？

Thx 想搵番中文出嚟

推

問蕭生佢最熟文學

點問呀

出自於辛棄疾的《丑奴儿·书博山道中壁》

少年不識愁滋味，愛上層樓。愛上層樓。爲賦新詞強說愁。
而今識盡愁滋味，欲說還休。欲說還休。卻道天涼好個秋。

thx cs 咁勁

會唔會係辛棄疾

醜奴兒·書博山道中壁
少年不識愁滋味，愛上層樓。愛上層樓。爲賦新詞強說愁。
而今識盡愁滋味，欲說還休。欲說還休。卻道天涼好個秋。

唔使客氣

頭嗰兩句睇得出

勁 thx!!!